# Drivers

Драйверы предоставляют базовый интерфейс к устройствам

## Пример

### dr_dynamixel

Драйвер, предоставляющий интерфейс для управления моторами dynamixel. Поддерживает управление по усилию или по позиции и скорости одновременно

### dr_fiducials

Драйвер, обеспечивающий связь с приложением под Android и принимающий трансформации ArUco маркеров

### dr_gazebo_imu

Драйвер, предоставляющий интерфейс для работы с IMU в симуляции

### dr_gazebo_realsense

Драйвер, предоставляющий интерфейс для работы с realsense в симуляции

### dr_gazebo_topcamera

Драйвер, предоставляющий интерфейс для работы с камерой в симуляции

### dr_jetson_gpio

Драйвер, предоставляющий интерфейс для доступа к JPIO на Jetson

### dr_lighthouse

Драйвер, предоставляющий интерфейс для управления маяком

### dr_maxon_base

Драйвер, предоставляющий интерфейс для управления моторами Maxon

### dr_real_realsense

Драйвер, предоставляющий интерфейс для работы с реальным realsense

### dr_ros_control

Драйвер, предоставляющий интерфейс для управления моторами в симуляции
